阿根廷垃圾希古恩6屆國家隊大賽入左8粒淘汰賽入波

想問球王美斯入左幾多,搵唔到資料
堅想知

好似一球都冇

淘汰賽入幾撚多都冇用，人人都淨係記得決賽射失好多球

國家隊淘汰賽冇入過波嘅球王
又俾人笑
美斯

世界盃肯定左4屆都無
5屆美洲盃太冷門,我仲搵緊資料

梗係啦希古恩啲隊友勁過美斯啲隊友咁多...

希古恩10年至18年
6屆國家隊大賽
8粒淘汰賽入波

美斯06年至19年
9屆國家隊大賽
= ???

金靴獎得主，決賽一球都入唔到
冇人屌，反而屌隊友
做乜鳩

我美斯12碼都唔入啦

上屆對委內瑞拉係咪佢入波

咁又係
有阿古路,迪馬利亞,泰維斯做拍擋,
垃圾都入到8球啦

聽講有場靠希古恩入波先晉級

迪馬利亞淘汰賽入波都數到4球

球王應該唔少
但唔知道點解我仲未搵到D入波片

我搵到了，佢試過對智利加時踢12碼

牙梅一到淘汰賽就軟

球王引開晒成條防線俾件垃圾空晒射波

身為美斯迷,
搵3球國家隊淘汰賽入波片比我睇得唔得

但冇人記得美斯自己都決賽單刀射失

咁樣?

花迷話果球唔算單刀

話明球王，淘汰賽唔踢隊波都會自動晉級入決賽，所以淘汰賽唔計

香港足球總會百週年盃決賽

美斯對香港入左2球

又人形蜈蚣

你咁叻，可否答下我問題

佢超越咗馬勒當拿
應該係自己扭入去喎